剛剛食譚仔，點知⋯⋯⋯⋯

剛剛去食譚仔，原本我叫魚腐墨丸，跟住呢頭落完單，轉頭1分鐘都無，呀姐就擺左碗嘢喺我枱頭，我心諗咁快 ，跟住我掛住望手機，就無理碗野裡面喺咩，就老閪咁食左幾啖，跟住我望望，再周圍搵碗野，咦...屌你腩肉嚟嘅，跟住叫呀姐換 ，望住呀姐攞住碗嘢擺返喺出菜位，過左一陣攞返魚腐墨丸比我咪食囉，跟住我多眼望吓個出菜位，我之前果碗仲喺到，突然有另一個呀姐，攞住呢碗野，比左第二枱客，仲要同個客講唔好意思等咁耐，個毒撚仲同呀姐講唔緊要啦，跟住喺咁食，我當堂差啲忍唔住想噴出嚟

邊間，開名

我想話，飲食業好平常

唔通....個毒撚係你

係都唔緊要，但都扮野攞入廚房行個圈啦

佢應該以為你未食...

應該係掛

正